有冇巴打會去Kalafina 7月演唱會

如題
一直都聽空境D舊歌
依家其實有邊幾首主打新歌

Red moon 之後無聽過新碟，有無介紹

淨係識空境 fate系列 小圓個幾首

好似聽黎聽去都係 oblivious, sprinter 同 Aria 幾首不停loop

冇 sprinter世界第一

好認同啊
但LIVE聽慢歌都好正
seven heaven
巴打會買咩位

red moon之後大把歌你聽

即係大約空境之後，唔係冇歌，而且之後既大碟成績更好

好似After Eden既magia,destination unknown,輝く空の靜寂には,胸の行方,同snow falling都係好野

而小圓之後或同期consolation呢隻碟我認為係高峰添，ttb，滿天呢d行野唔鳩講啦，door，signal，obbligato呢三首係冇野好講

而近年單曲，one light，blaze都係cd聽落冇以前入耳但live特別正的，因為政井光近年大爆發，越黎越主導，快歌越黎越霸氣，d曲開始多返d偏向佢，冇以前咁依賴wakana

剛剛上城市售票網見唔到
係唔係無曬飛

自膠原來6月3日開賣

巴打資深
我自己就自夢の大地打後就無再追
早幾日睇翻，真係好多快歌
Btw想聽胸の行方live

除左上面巴打講嘅仲有好多我都覺得正
lacrimosa, gloria, I have a dream, 夏の林檎
近期我覺得heavenly blue同夏の朝都唔錯
blaze反而麻麻

好想快啲俾keiko嘅性感低音包圍全身
推翻上黎

我都想去 但唔知點開口同身邊果個講

神父去聽演唱會都要同人交待?

HI 綺仔

唔通自己去咩

hi

上youtube 聽下先

你沒有女朋友

要問下屋企人帶唔帶我去睇

想問係咪一開賣就要訓身搶飛
利申對上一次睇演唱會係2011年

Vip 同980應該要搶

有冇咩分別 VIP 980

完左之後有簽名會同埋坐位有分別

980 d位有機會柒過780

vip就一定唔會柒，完左仲有握手會

除左vip覺得全部都無分別
都係580舒舒服服算

會睇
去左日本睇
香港再睇多次

一定買vip 請定假搶飛

諗緊780定980

btw，通利買飛會唔會蝕過網上
學生哥冇信用卡同埋打算6月3十點去通利買

想去

980角球位仲濕鳩過780任何一個位

神父

你指近台嗰兩隻角定遠台嗰兩隻?

近台位，座過，d聲係好撚on9，除非你鐘意hikaru或者wakana是旦一個個台風

係,寧願坐遠D睇全境
以前聽Fictionjunction 九展同一個場
買780 個位偏少少都睇得好幸辛苦

識聽一定坐前排

條撚準備

咁搶780中間位

上網買飛要唔要申請account

大大力
我都見過個post

買到就算
上次青年廣場買最貴都叫睇得幾舒服

搶1180去通利排隊定上網搶好?
上次去排淨係買到一日980左邊位
另一日用app買反而坐正中間

鵝哀lin

3/6朝早上網搶飛 唔知980難唔難搶

其實Kalafina啲飛係香港搶得癲唔癲?
我怕一早去通利買都得返啲西位

香港地係好特別，大把其他地方既人黎睇演唱會

搶到仆街
上面大把大陸人搶飛
我係名古屋聽都有支那人

近蝗國呢點至仆街，淘寶都有黃牛

咁仆街嘅
三號 9點幾去定通利等開門

聽日飛出去搶飛

其實今次9 plus 1 純粹係10周年
係咪即係D歌會大雜燴
咩時期既歌都有?

我都有份笑

佢地好似唔識分普通話同廣東話
我寧願佢講哂日文好過

你地聽日上網/排隊搶飛

電腦算
開夠兩部加電話
唔信搶唔正

等睇死server

應該係アレルヤ 最好既LIVE

未驚過

last個音真係聽一世唔會厭

大家聽日唔駛咁急個f5爛左就無謂

直接出去通利買

有冇人排緊隊

完全搶唔到

好多人搶咩?
禁入去果陣完全冇lag機既情況

搞掂左 S1-3 row H
個位係後左d,但勝在係中間

vip 真係一入鋪頭已經話冇
仲要佢已經準時一搭正10就開

780買左就算

vip 搶唔到
最後買左980

唉 唯有安慰自己
係日本睇左就唔好咁大想頭

座位 : S1-2, Row : B,

我都係
唔想坐980角位
而家s2-4